政府向美國領事館發強檢公告

URSUS Fitness群組持續擴大，令多名居港外籍人士染疫。美國駐港總領事館（總領事館）今午（15日）公佈，兩名職員確診武漢肺炎，而兩人的工作性質不會接觸公眾。總領事館續稱，即日起停止總領事館服務作深層清潔，未來兩天（16及17日）的簽證申請將會取消。衞生防護中心表明，會與其他有確診個案的工作場所一樣，將領事館納入強制檢測。
...

以為喺美國領土就冇事？
快啲叫班CIA外站人員出嚟俾我哋收集DNA樣本同埋對名

留名睇下美國點回應
香港法律cover成個宇宙

左膠： 會配合

領事館會合作，可以用美國政府認可檢測機構做。

假如港共夠膽突襲式封美國領事館是否等同⋯

特別檢測要插屎忽

快啲叫香港警察圍封美國領事館

強封領事館啦

精彩啊呢次

而家美國總統係拜登，點會有問題

會唔會今晚玩花園道突襲封區？

黑警仲唔狗衝去拉膠帶圍住美領

Popo 應該入領事館放毒人員拉出去毒打同審判，宜家証明左美國放毒，中共唔做野就對不起人民

使唔使參眾兩院通過

入到去會突然發現幾十箱病毒

然後話美國播毒

老實，港共最好做盡啲

用中囯法律管美國領土?

檢測結果係陽性定陰性呢，唔知會唔會係咪無乜症狀既陽性呢
咁就算真係中咗對身體都無大礙

Me too

香港國際戰線：兩黨共識接受港共強檢